% -------------
% --- Oppsett ---
% -------------

\documentclass{article}

% --- Norsk språk ---
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[norsk]{babel}
\usepackage{csquotes}

% --- For plassering av \includegraphic og bruk av H i figurer ---
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}

% --- For å referere til en label i teksten + modifisere farger til hyperlinker ---
\usepackage{hyperref}

% --- Ny linje istedenfor innrykk mellom paragrafer ---
\setlength{\parindent}{0em}
\setlength{\parskip}{0.8em}

% --- Referanser og kilder ---
\usepackage[
    backend = biber,
    style = numeric,
    urldate = long,     
    maxcitenames = 2,
    sorting = none
]{biblatex}
\addbibresource{referanser_og_kilder.bib}

% --- referanser til sections vil inkludere navn og nummer ---
\newcommand*{\fullref}[1]{\hyperref[{#1}]{\ref*{#1} \nameref*{#1}}}

% --- Dokumentdata ---
\title{Document title}

\author{
    \\Author 1
    \\Author 2
    \\Author 3
}

\date{Januar 2022}


% ----------------
% --- Dokument ---
% ----------------

\begin{document}

% --- Tittel ---
\maketitle
\newpage

% --- Table of innholds ---
\tableofcontents

% --- other innholds ---
\listoffigures
\listoftables
\newpage

% --- Seksjoner ---
\section{Overskrift}
\input{innhold/cool_innhold}

% --- Referanser og kilder ---
\newpage
\printbibliography[heading = bibintoc, title = Referanseliste]

\end{document}
